injustice anywhere is a threat to justice everywhere

佢咁細個都識
但有班自稱爭取民主自由既人唔識

怕自己利益受損 以唔敢為弱勢發聲
同LBJ ，Apple，Disney 既分別有幾大？

有沒諗過事實上中共是好撚驚, 場運動升級做獨立運動？

原來香港咁多加泰人

台灣同美國 係話有直接利益關係就算

韓國日本既人 都無啦啦支持香港
成個反送中 對佢地既影響極低
佢地唔理都好正常

但人地會幫手 係因為唔想見到不公義既事

[國際戰線] 香港抗爭動作遊戲(2)

希望各位多多支持

香港人來
報導話個小妹妹係講廣東話既混血鬼妹

另外香港臨時政府宣言都炒過車
到最後咪又係冇事

叫你地focus反警暴 唔好比空間人誤會 你就係都要捆自己落搞緊獨立既加泰
而家加泰同你有親？ 黎巴嫩 智利一樣受壓迫 你唔connect佢地淨係強調加泰係基於咩原因？

最後今日咪有人講返d咩自決無罪囉

日本韓國加拿大澳洲德國既人 同你有親呀？
無啦啦搞當地反送中遊行

人地搞加泰集會 關搞智利 黎既嫩集會咩事？
你想搞智利同黎巴嫩集會咪自己組織羅

冇啦啦屌人加泰集會做咩？ 兩件事完全可以一齊進行
冇衝突

咁fo落加泰點唔支持佢獨立？
今日舉既星旗 代表既就係加泰獨立運動
正如舉香港獨立支旗 你冇得話支持發聲但唔支持港獨架喎

知唔知咩叫言論自由？
每個人都可以表達自己觀點 今日人較少親係咁解
唔係全部人認同 唔代表佢地唔可以集會同發聲

同時有人支持加獨有咩問題？
我支持加獨 唔代表我支持港獨 兩件事來

我鐘諗秋實=我鐘意中國人？

我不認同你的說法 但我誓死捍衛你說話的權利

今日好彩少人咪冇事
多人就會變成香港抗爭者支持加泰獨立 捆哂所有人上船囉

如果多人支持咪代表香港人支持加獨羅
究竟有咩問題

我地要既真普選 都係票數話事
我開始怕你有真普選 最後公投輸左會輸打蠃要

我講緊既多人係企得爆個場 有相影到好撚多人果種
如果你多到好似人權法前一晚咁 多人到企到出干諾道 我實冇野講架
但你唔使多 10000人 d相已經可以影到係主流意見咁

而家話好彩 係因為今晚少人到影張疊馬少少既相都難咋

如果係民意有咩問題？

喂大佬咪輸打蠃要
每個議題 係每一個新選擇
反送中依個議題團結到好多人
唔代表他日其他議題都會企埋一齊

公投就係人多做代表
如果今日有200萬 出來支持 （假設係公投大多數）
就算你持反對意見 都係200萬人蠃

咁講你係唔係承認今次收皮？
咁撚少人

人多同人少既問題係邊
人多 報紙咪寫香港人支持加獨（咁真係多人支持）
人少 報紙咪寫部份香港人支持加獨羅

陳述事實 有咩問題

你依家好似藍絲咁講
個200萬人反送中唔代表我同唔代表香港人咁

咪代表一部分香港人支持加獨
點收皮法 人地個集合搞得成 有人出 順利完成
表達左自己既意見（言論自由）

點先叫做收皮？

咪撚做LBJ啦屌你老母連登仔